好囉，希望唔好俾人屌

想開個po 俾你入嚟吹下水

我屌你

改個名佢啦

吹水

唔好啦巴打

唔好啦

我要呀！黑仔😘

不推文呀

好驚

唔記得咗

屌你咩 新會然

唔好太愛我

我係P牌仔

仲衰過萄絲

笑死我

Hi

Hey

新會然

點解你可以在線時間咁長咁

一有時間就睇

唉，得我地三個

圍爐

啱呀，都冇feel

定係我放上4到

你話事

咁就真係 希望唔好俾人屌

放咗

啱啱做左鎮運動，好攰
求鼓勵

屌咁都要鼓勵

要，做得唔夠多
你聽日加油啊
放鬆啲
盡曬人事先可以聽天命
唔好心散

加油 做大隻仔

考通識

我feel到啲腹肌就出黎同我say hi

我以前日撚日去臭河跑步
疫症爆發左冇人推就會hea

冇資格笑我

咪撚做啦陪我一齊做豬

有冇咁快呀

我加密喎

一齊做隻有腹肌嘅豬

有

個標題真係改得好衰

weak 陣啊 好想肥絲入黎提你

砌咗d嘢 想唔想睇吓

好感動你竟然記得
唉緊張到今日係咁急屎

女？

我都想

有人提 我唔驅啊

行開caring路線

比個背面你地估

暖男

咁易估咩

有幾難第一眼就望得出

我鐘意仔
唔會厄女 放心

一睇就知啦

聽日有冇信心

有棍都可以中意仔

少少啦 今日loop咗咁耐 成個腦都係通識 想嘔

諗住背面 成隻都係紅色
你地會估唔到

咁我哋又衰啲嘅
未必個個想睇我哋傾偈

我都開始懷疑我真係有棍

屌你老母

快啲去瞓啦
研究話充足嘅睡眠係可以提高記憶力

btw 不推文！不推文！不推文！

你搞到我好亂啊

即去

早唞 放鬆d

呢個真

抖足精神 諗野都快啲

你係咪以為我真係有棍

係
好亂呀

少年 你too young too naive喎

我係㗎

自爆？聽日捕你

下次改好啲

你真係蠢唔係扮

好惡

屌你啦，fake 我

黎啊 驚你啊？

都真呀，我會收下口

你可以繼續當我有棍
我宜家都有啲自我懷疑

做好兄弟啦

Sorly

小心身邊啲兄弟

Fd Zone

我係誤會大了

我用咗連登幾年冇講大話

係咩

Sorly
冇諗住厄人

自拍一張先

輕鬆

女神黎架

少年 介紹翻 呢隻叫短尾矮袋鼠
有生之年我會找到佢同佢合照

係邊搵到佢？

似佢咁矮呀

西澳洲

你估下？
睇下你今次估到啲乜

唔好咁中意我

身型似佢

你唔好太中意我就真

都話我啲腹肌轉個彎 下個街口就到

大家咁話啦 口巴

睇黎你地會繼續承認我有棍

唔理你係真定假，我哋都係朋友

似佢有條尾

你中意玩尾？？？

鍾意玩你嗰條多d

我冇

你有
你成日比我玩嘅

冇，我哋分開咗

我地冇分開

我地仲一齊緊

唔係，我哋分開咗

我地一齊食甜品

做份asm做到想死又要拍片又要打成2500字 我係學渣

加油

點解要拍片咁無聊嘅

示範份教具點用 但佢份paper work又要我打點用嘅步驟

所以先話有好多重複嘅paper work要做

好無聊
同一樣嘢要做兩次
仲未瞓嘅

不推文

做緊asm 聽日0時要交

仲有幾多呀

差1500字 好爽 諗緊點吹多啲

加油

Dnlm

固絲

加油呀

放鬆d

好𠹌驚

唔使驚 你得嘅
當學校考試咁

咁就lv1嫁啦喎。。。

黑巴果然係暖男喎

放鬆啲
溫左咁耐 盡曬人事
黎緊嘅野交畀個天

比d緊張感都好嘅
可以迫自己勁d

唔好比太大壓力自己

我會

我好勁

冇錯

你掂嘅

你可以的！

咁早起身呀

支援下我絲

早晨

早晨呀

感動

考完卷一？

你都可以call 我

21800000call我

仆街了

做乜

有咩事都可以講出嚟

有冇咩可以補救

好似冇乜問題

冇事嘅

嗌外賣唔係咁嗌

真？

成句係 盡人事 聽天命

唔好諗啦，唔好俾佢影響到聽日嘅考試！

下....

冇貼貼紙就麻煩啲

你裏面有冇寫題號

咩嚟

咁就冇事啦

考作文填錯題號 都冇問題嘅
放心 無事嘅

信你

....

冇事，你會5**

笑死 真係開o左個post

Hello

唔好笑啦，我哋俾人屌啦

每年千鳩幾份，你睇俾我睇

唔好問

算啦，我都懷疑我係SBA死左
如果唔係 我中文可以有5

Bull shitttttt
正苦眼中自由

咁出事啦，周曬啲黃絲出然後....

hello 葡絲

唔緊要啦 咪呢樹傾

咁好啲

好呀

記你老母！

You shoot the press!!!!!!!!
Press 呢個字都唔識啦屌

逆向思維，你識條鐵

有冇人對答案

放過我啦

講笑，作文未？

未 頭痛 想嘔 休息陣先

快啲啦，做咗佢之後瞓覺啦

好日都唔頭痛 而家痛到路都行唔撚到 點做
大不了咪唔做好巴閉咩 唔撚讀你嗰科！你唔賞識我！

冷靜啲
瞓一覺先
真係唔掂嘅搵啲信任嘅人傾下
一日未完 都唔知邊個笑到最後

放心聽日先做都得 聽晚先deadline

唉，有得讀就讀啦

抖

錯字巴

頂你呀

放心 10分都有得即入U

你都抖下啦
成日都眼瞓到錯字

唔想

食粒藥 瞓下
聽日考英文 休息多啲

唔食藥啦 廢事聽日都起唔到身

食粒panadol 舒服好多
仲有冇咁痛啊

我哋個po 終於有圖

估唔到 係依一張

屌，我唔會散

佢琴晚打畀你係咩事先

好書可以睇，出曬了

Hea

唉屌 都話考dse一定會有平時唔會發生嘅嘢出現
起身lu 痛就冇乜 不過仲暈

hea吓啫 咁都唔得

再唞吓
搽吓白花油會好啲㗎

屋企冇啊婆香水做乜sell自己

啱呀女人

祈個禱先

終於做完份垃圾asm 睇埋個妹份LS paper今年都幾難 有無人想睇張問題卷

我都有收到，不過算呢度有個DSER

完sem未？

忍住

完? 無完過一直做緊嘢之後仲有一份心理asm要做 有機會開暑假sem for 實習

咁chur！？冇sem break？

無啦 HD係咁

吓26份 我有冇睇錯

係起碼

琴日祈完禱 今日就咁lu

有時啲學生明明有special needs ，但家長唔認，呢個先係最煩

本身都唸住影上嚟 但係應該會侵犯版權

上網有曬啦，唔好影啦

01出曬街了

On9

試過有個學生ADHD 家長死都唔認仲送人出外國讀書 結果個學生勁唔開心 全科fail

真係有用㗎

想出名d

啱呀，同埋我覺得個重點係，佢哋會用鬧嘅方法認住處理，但係唔work, 佢哋唔認有事又不停loop嗰下出事

聞到都想嘔

逼烏龜爬樹

大家都係受害者

社工嗰面好正喎

搞到自己精神壓力又大不如放手比專業嘅教

唉

白花油擾敵法

識到先得.... 呢間院啲人唔算好social

搽袋底去考DSE一定無睡意

好睇家長我知有個佢個小朋友有病但佢屋企人成日去好多唔同嘅講座同工作坊,睇得出佢小朋友嘅情況係好好多

Sick ball

傾到上咗熱門

下

P牌冇事呀

點解不推都會上熱門

你仲推緊

得幾丁友都上到熱門

證明我哋好嘈

平時推行動po
推極都上唔到熱門

推行動po難過登天

仲要好多人一齊推

即刻靜晒

驚比人屌

好似個po 名咁

下次我哋一齊出動咪可以...

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

幫手推下

我成日想像如果我哋出嚟會有點嘅效果

應該好嘈

又唔記得

其實我想問，女仔係咪唔鐘意細過自己嘅仔？

係咪矮仔會冇女仔會鍾意㗎

搵個矮女咪得

唔理幾矮嘅女仔 都會想要個高嘅男朋友啦

其實男仔對矮嘅定義係幾多

連登仔標準 2米以下叫矮
30cm以下叫短

係

應該咩都會傾一餐不斷有人搵話題

FF下都幾開心

咩都假 嘈到仆街就一定

我覺得會冇嘢講

可以想像到 除左口罩之後嘅對話

男人對住女朋友先會咁

唉屌 又到做運動嘅時候

呢啲先好 好歡樂

走哂
全部柒頭

毒撚喜歡在網上尋找自尊感
因為見唔到樣

咁暫且唔分啦

冇錯

互屌
起碼冇照騙

可唔可以分享下做咩運動 咁耐冇郁過肥到仆街 唸住考完試就開turbo減

咁又係 好過交友app

每日咁樣咋，好少
Sit up squats push up 80-100
Burpee jump 30
Mountain climber 30sec x3

睇時間同攰唔攰加

做啲tabata會快啲減

跑步唔洗諗

我未考前做開coffee 日日都爆汗好攰但又好似冇乜成效

唔喜跑步 聽到都想嘔 跑到隻狗咁先減得少少卡路里 小腿仲會粗 本身已經唔係幼

好 try try佢
唸住買just dance玩下 但唔知有冇用

全部講濕野

減肥係一part一part咁減 前排個啊sir教 運動加飲食

除咗先唔講呀

我朋友買左switch隻game黎玩 佢都好似無減到

可以睇KOFGym

真 練肚真係淨係瘦肚

照講

本來游水就最好不過依家唔得

屌 咁唔買 嘥錢

私家泳池囉

我唔信你班毒撚會敢

佢每日差唔多跑10km仲多過我跑海濱 不過睇你想減咩位就重點做個個部位

應該會只係坐係到飲汽水

會呀

我好壞㗎

我一次過飲兩杯汽水

堅持先最難

Sit up squats push up 80-100

係頭一兩個星期你最肥個部位會減先之後就開始難減

我舉啞鈴好啲

講到 想即刻爆房

大隻仔

我屌有冇愛上我呀

飲食都好難 成日忍唔住

唔係啦 我好輕得個56KG 想練番好個身型準備夏天

我賭一舊
出到嚟冇人敢講

我會照食雪糕個啲但最多一星期一次

多數自己煮健康啲

朱古力好難介

而家已經日日食屋企飯
屋企人煮餸好叻儲肥我

讀好書搵到錢去養你

食黑朱古力

都忍唔住會食返牛奶朱古力

好難 上肢唔夠力

我都有開始做返運動

但係56kg唔算重咩

少少地囉唔好多因為太甜

賭咁少 咁冇信心啊

56點會重啲大隻仔個個都70起跳

佢男仔56k 好輕喎

56kg係排骨 我條仔就係 攬親都「慘刺」咁

少癲 你用番一樣嘅說話同佢講

屌 本身打一皮 但唸唸下連登仔好記仇 所以改咗

女人靠男人就唔叫soft rice king啦

我睇落無咩肌肉但其實有

我一月開始做gym
然後就中国肺炎了
仆街 我幾時先會有肌肉

soft rice queen ?

要食雞肉再加運動

羨慕

冇weight training 好難有
大量protein 只會變肥

身體有線條 之前打籃波

比一舊大嘅包住咗

wow
刷新我人生觀

所以我辛苦都要練

我照鏡見到自己肥會頂唔順

聽人講自己嘅重量都夠？

所以打爆咗屋企塊境

好掛住gym room枝bar
好掛住日日出去跑步個景
仆街正苦

唔識咁多
其實我新手

屌 睇錯野
以為你舉56kg

但你都冇用

嗰個就係我

我睇錯咗

我都係排骨仔

識人173 51kg 仲輕過啲女人

咁輕

真排骨

應該可以一拳打死佢

賺你錢真係易

想知我地個po會唔會好快爆

我好耐先上到64

又要增到肌肉唔係肥真係好難

屌

應該會

唔記得姐

點解呀

串緊我？

會呀，我哋咁吹法

不如開個tg gp啦

波大先會負重大，但你做到80-100，係話你勁

我冇所謂

無所謂

我係咪應該話多謝

以我地痴線嘅傾法
的確要

我認真

通常一開tg gp 就唔會再吹

因為好似真係會阻到文宣

以我嘅經驗

咁點算呀

試下囉
唔嘈咪証明冇緣

即係你地都試過

我未試過

可能我哋唔太熟 傾左一陣 就冇話題傾

攰死終於做完今日目標

咩目標

運動？

但一日爆一個po真心唔得

要教仔，仲要教完都未必係自己嘅

仲要個post名

你瞓先啦
英文科都係大佬黎

exac7ly
成日唸教到佢好好然後就byebye你條尾
嘥咗幾年青春再益埋佢

靠佢食糊
希望聽朝起身會見到tg gp

一定畀人屌硬

練肩頭 腹肌 二頭肌

做Reading早啲瞓
會睇到瞓著

Yup

有咩問題

早啲訓啦 聽日精精神神去考

但會有成功感

開個tg gp 然後po 上嚟？

想要
係肌肉
我覺得我馬甲線會早過腹肌到

定係比名一個人加好啲??

俾人名啦

含絲同固絲會追唔切

唔係有得較遲入gp都睇到舊msg？

唔諦

終極目標要約出嚟證明連登有女

仲係懷疑緊我有棍

我咪有棍絲囉 再係咁推到上熱門好驚比連登仔屌

比黑巴傳染打錯曬啲字

快d瞓 聽日加油
朝早 再同你打氣

我都眼瞓

你姓賴？

運作應該係我地po tg名出嚟 一個人add
add完之後大家改tg名

好！考好嘅我就買白花油嚟用

知道

冇事嘅 我好l中意英文嫁！自我催眠

其實姓賴同我個真名都幾襯

瞓啦屌你
我細佬都畀我推左去瞓

瞓啦瞓啦成日睇電話搞到唔願瞓

再覆唔加你

可以

開咗 我識改

應該得

唔好買
佢喺tvb賣廣告

快啲入啦

木巴

你人呢

見字速回

推

係到

回

入嚟啦成碌木咁

你加我先 我再加你入gp

大家都等緊你

啱呀，only 含絲～

😂 啱追曬你哋啲對話 精彩過睇故仔

咁得閒嘅
一日就嚟推爆個po了

你同白巴，木巴三劍客黎

係含絲個po追過嚟？

係 平時唔出聲 唔代表我唔知！

笑死

默默觀察咗好耐 你哋三人行嘛

唔好咁留意我啦

我唔識佢地㗎

你哋打情罵俏 好閃

咁快有新歡？

屌你啦

唔係
唔好屈我

快d啦

太閃了 冇眼睇

加入我地

唔覆GP

你消失左喎

即覆

冇

覆咗

加入唔到

加我TG 帶你入gp

快

喂

人呢

Errrr但我應該好少出聲

Text咗喇喎

得啦

唔緊要 做cdrom

冇咩所謂啦

我都做cdrom

你po 又咁快覆，死仔

tg cdrom

斬死你

唔好呀

好地地做咩斬人喎